十萬粉絲五毛博主鄭國成大罵共產黨文字版！！鬧到共產黨淋漓盡致，歡迎大家入嚟感受下

只有體制中人先可以鬧得好似佢咁有攻擊力
鄭國成擁有十萬粉絲，之前差唔多日日鬧西方，鬧日本台灣，甚至佢曾經講過緬甸暴動係因為台灣人指示，並且自稱愛國青年

前幾日佢飲咗少少酒直播嘅時候大鬧共產黨
仲有幾個小粉紅同佢嘈
全部畀佢問得啞口無言
佢講嘅嘢真係非常精彩
值得大家睇下佢點講

鄭國成直播節錄文字版

如果我們認為美國是壞的
那就從中央查起
誰家的子女去了美國
你就是人民公敵！

初中政治課就跟我說美國必將滅亡
不能上美國什麼的

我現在看很多情況了
那怎麼當官的子女都去了美國了
不是人民公敵嗎？怎麼講？

我為什麼今天要在這整這趟
不是為了我自己 我自己的收入還可以
我說實話
我一個月最少三萬收入
廣大人民群眾能有多少收入呀？
這爛事不存在嗎？

（#與小粉紅談話之後談及上訪，喺我文章下面與小粉紅對話的節目有講到點解佢討論到上訪）
天天喊中國牛啦、中國牛逼
有什麼用啊？
遇上了事
看黑龍江有一個人
叫什麼？上訪
上訪能讓你全家都去死
天天在微博喊冤
誰管得了啊？
怎麼講？
天天扯他媽蛋
正事不幹
放屁嗎？
什麼叫上訪？
越級上訪，對吧？（通常上訪都會不受理，因為地方官員一定會互相包庇，所以上訪的人就一定要越級上訪，直接去北京中央投訴)
假設我越級上訪
我的侄子考公務員也考不上(會被政府限制所有家族成員不准考公職)
那就問題來了
上訪這個信訪到底有沒有道理？
沒有道理你取消了好不好？
既然存在
為什麼越級上訪就要牽扯人家子女呢？
為什麼？

而且最近說實話說得難聽點
很多人微信給我發了很多爛糟子的事（即係類似強拆左右欺負人民嘅事情）
看了，我也核實了，都是真的
你天天批判西方你自己要做得到呀
自己做不到有什麼資格批評別人？！
包括我們這
我們這個森林這麼多年都沒分下來（即係佢哋鄉下分土地)
都是貪污的腐敗的！
十年了！什麼都落實不了！
開什麼玩笑？

老百姓 偷一萬 判三年
貪污呢？100億、好幾億也判三年
憑什麼？
如果以這個標準
你貪污比老百姓偷竊更輕嗎？？（憤怒到拍枱)
一萬塊錢最少三年
超一億誅殺十族！（講緊官員貪污應該咁做）
憑什麼不誅？告訴我憑什麼不誅？
貪污被偷竊更輕嗎？輕嗎？？
誰告訴我今天？
我現在認為貪污100塊錢就是死刑！

與小粉紅電話辯論節錄
小粉紅：我們現在這個情況是不能實現共產主義、社會主義

鄭國成：不能實現講什麼共產主義？
把憲法改了！
騙人嗎？
把子女送到歐美去騙人嗎？！（憤怒到手舞足動)

小粉紅：不是騙人

鄭國成：（不是騙人的話）可以，（那你就將）所有將子女送去歐美的都是（定義為）反人民，人民的公敵，可以嗎？
人民群眾有沒有監督權？

小粉紅：有監督權

鄭國成：對呀 什麼監督

小粉紅：上訪 微博發帖呀

鄭國成：發帖可以行嗎？國內的刪貼有多嚴重呀？

小粉紅：舉報呀

鄭國成：刪帖多嚴重呀？我同意你刪了嗎？
誰定的標準？
我先問你，誰定的標準？
群眾定的嗎？誰定的？
（#之後就係上面我文章有關上訪嘅節錄）

太多精采對話不能盡錄
有興趣可以自己去睇
非常值得一看
佢鬧共產黨鬧得好精彩

條友係youtube做五毛做到月入7000美金

鐵拳

支那人口-1

條友其實腦筋清醒
講嘢有邏輯
估計其實都係為咗錢所以奶共

酒後吐真言
佢最後好似仲話如果兩個月解決唔到佢屋企土地嘅事佢就自焚

一定唔止.只係呢7000美金有紀錄所以條友無得賴

呢類大五毛通常有袋共產黨錢

佢都算係youtube第一愛國五毛

根本支國邊有真心五毛, 個個都知共匪咩料啦
除左教育程度好底既人

上面打漏咗一個好精彩嘅問答

小粉紅：（討論到官員刪帖）他是個官員他還要有工作能力呢....之後就被打斷咗

鄭國成：什麼能力？什麼工作能力？什麼能力？
連老百姓問題都解決不了的什麼工作能力
什麼能力？
什麼能力？
你別給我發病，什麼能力？
什麼能力？
什麼能力？

小粉紅：說白了...（又被打斷）

鄭國成：什麼能力？別扯沒用的！什麼能力？
嗯？什麼能力？
啥也沒有！扯這些幹什麼？

滾！

有好多其實
特別係由細到大洗腦嗰啲
就算學歷讀高咗都一樣係小粉紅

除非畀鐵拳打醒

打得好辛苦幫手推下

打得好辛苦幫手推下
覺得佢鬧得好精彩想畀多啲人睇

點解佢會突然轉汰

新聞話佢老家被強拆，加上飲醉左

諗住扮醉酒鬧共產黨就唔使俾美國遣返？
返大灣區啦屌

推

gg禁酒令不遠矣！

炮灰五毛，高級五毛一定去到老高咁的粉絲量，平時仲要冇人質疑妖言惑眾

攪大呢件事前請先評估炒車嘅可能，分分鐘係暗黃都唔知

幫推

係支國生存，點會未接觸過社會不公，就算唔影響自己都知咩事啦

社會主義鐵拳果然無敵

會唔會有原live backup？好想原汁原味睇下五毛點反共

反而香港班廢老衝出黎奶

得兩種
一係自己就係體制內搞人個type
另一種就係體制外所以要政治正確以免中招

又一單？
耐人尋味

被外國勢力收買

人地當親共係生意，而唔係真心

不過佢真係好清楚共產黨鬧得幾好
香港人或者唔清楚共產黨唔係體制內嘅人好難可以咁樣命中核心咁去鬧共產黨

佢仲要非常熟悉共產黨同埋毛澤東
用咗好多之前共產黨同毛澤東嘅嘢去反共產黨反習近平

佢係其中一位「辱包」金主，即可能係有份贊助抗共文宣嘅人

嗰啲係人哋屈佢等佢畀共產黨罰

任何知道呢個人嘅都知道佢絕對係一個標準嘅五毛

我只知所有中國人都值得一死以謝天下
我係艾主席第一時間踩平你

做五毛原來咁好搵

咁精彩得果28正評

年年咁多維穩費其中一部分就係用係呢啲五毛度

不過呢啲五毛點會係忠心

佢真係好明白小粉紅一遇到理虧時就轉移視線嘅技巧，下下都唔比人走，果然係知己知彼
之前睇八炯啲live都係咁
唔比對方兜
直至對方正面回應到個問題為止
你越追擊
對方越難睇

都好多真心膠其實

你別給我發病，什麼能力？

你別給我放屁

其實有啲智障唔係特登轉移視線架
係真係唔覺得自己轉移視線，仲話嗰啲叫另一角度多角度思考

佢哋思維係真係有個limitation喺度
會覺得所謂「另一角度」講到天花龍鳳，會對原本嘅有影響

問題係佢地如果只係吹水咁無妨
但傾一件事要同人辯論就唔可以咁做
到比人追擊返個問題嘅時候會好撚肉酸

係呀
就算係吹水我都直接屌佢正面回應
睇住佢收嗲得番句「你開心就好」就好撚爽

高級5毛轉身後
反而變成最強反共力量

Push

條友好快自殺